【外語撚】廢老英文係咩？

淨係識 fake Lo

留名

rubbish elderly

old seafood

old trump

snobby senior

有冇再簡單d？